叫我地熱普城做「熱狗」嘅有冇睇過我哋一日嘅使命

9:00 上連登，見到時事台冇分化po

10:00 上fb ，搵左好耐終於見到單泛民衰嘢

11:00 上連登，又見唔到分化po，開po屌柒泛民先，頭一頁見到好多人附和，係時候宣傳我哋嘅白票理念了

12:00 上fb睇下熱普城領袖同國師有咩新嘅金句先，見到佢又地長篇大論，我恍然大悟，又學到新知識了

13:00 上連登，過咗頭幾頁開始有人鬧我地係熱狗了，拉攏一下頭先有屌泛民嘅人叫佢地同泛民割席先，叫佢地下屆投白票或者建制

14:00 發現佢地好團結，屌完泛民居然死都唔割，我屌柒佢哋班人係左膠係建制B隊

15:00 見到有人開po屌柒我哋帶風向，入去留個四眼仔gif 或者「-0-0」「輸民意的」拉撚晒呢啲po

16:00 發現啲po拉極都上到熱門，仲要大量正皮，再開多幾個po屌柒佢地先

17:00 幾經辛苦終於推上熱門了，見到熱門又變戰場，充滿成功感

18:00 係時候落井下石了，google下泛民嘅N年前嘅左膠史先，又可以上連登屌柒泛民了

19:00 我哋已經佔據連登熱門了，我相信終有一日我哋會成為民意，只要有熱普城，香港就有未來

20:00 係時候開po放下負先，進一步打沉佢哋士氣

21:00 佢哋屈我放負撚 失敗撚 事實撚，我嘲笑佢地講事實有咩問題，成班人不願面對事實

22:00 發現原來已經夜晚十點，原來自己用咗成日Mon po ，再上fb comment屌下泛民先

23:00 用咗成日電話，唔小心瞓著咗

00:00-08:00 發噩夢見到連登啲分化po唔見晒，冇人吹奏熱普城，嚇到醒撚咗訓唔着了，唯有上連登繼續開po分化

小心被堆痴撚線熱狗咬，人哋好撚辛苦先搞返起批鬥加白票風氣

熱狗不願面對

十卜

第一守則：無論如何，唔可以認自己係熱狗

反問：又想被熱狗

又要推返上去

好寫實

應該改返做熱青城

被熱狗苦主聯盟

人哋好強調自己係講事實+檢討

總之邊個唔完美嘅就要批撚鬥到死為止，拎返十年前啲嘢出嚟鞭都冇問題

樓主好慘要自推！